懷疑柒婆有心攪呢大壇野 想推翻共產黨意識形態

不愧係英國人

利申發夢見到中國共產黨下臺